今時今日仲有幾多隻迷藍狗未死

藍斯

Gum